發覺我煙癮愈來愈大🚬

晏就跌左包煙，一晚唔食煙都周身唔聚財

戒啦清

我一個鐘唔食都會肺痕

我一日一包

一晚。。。至少食半包

一日一包here

介啦清

食個下好撚正🚬

我阿公阿婆食左幾十年，依家80歲仲未死

我以為我話戒就會戒到！原來一晚都咁難捱

唔難戒
之前我戒左三年，後尾食返
但唔關心癮事

要戒有幾難

心癮黎架咋 想戒咪揾第二d野代替
不過其實都冇乜野原因要戒丫

我鍾意個感覺
唔係味道

無必要戒，唔會後悔
對我黎講無乜唔好

係 無原因戒
除非要生小孩

當年我地三個一齊食住煙傾心事🚬

冇錯 如果要戒都係因為屋企因素

我次次食煙女友都屌

飲住青島

咪唔好係見佢/佢面前食
收放自如先真男人

咁關咩事？

但你再食會愈來越靚仔

你捨得巴打們 忍心cow曬d女？

鍾意果種感覺
人生太多事唔可以自己控制

好難唔係佢面前食，我食完飯一定食支煙

25b先係溝晒d女

我成日係佢面前噴 佢話you smoke i smoke

訓先😞聽日仲要早起派傳單

我明。我呢半年發生太多事，食多左好多煙🚬

bye老二

或者試下電子煙
雖然完全兩回事但癮起又唔食得煙個陣幫好多

屌！都係忍唔住，落去seven買先

未有動力戒其實

食枝煙吞雲吐霧一番不知幾爽🚬

系🚬

上次唔小心俾女朋友聞到手指陣煙味
佢嬲左我一個晏就
同佢出街一定唔洗食
但有時同佢睇完啲好deep既戲真係好想來一根

我阿公食煙食到80幾肺癌去左

Same 我呀爺仲要食捲煙

介啦

80幾歲上一代算長命啦

當年情

食到啲牙黃晒

新版好難食 轉左食wind blue

冇乜分別咋喎

好彩我未

我都岩岩去完7仔

食開咩煙？

溥左

我地阿狗

琴日返過關返大陸買煙便$20幾蚊 正

手足左手揸煙

我左手仔

大陸煙垃撚圾

可惜手指短 人都係短鳩

我夠膽講我一定大鳩過你

我岩岩去買野飲炸
諗左好耐 都係唔去佢樓下了

咁耐都未擺低呀🚬

放棄左放低佢了

食開中純

食咁多煙幾大都陽痿喇 介左佢啦

我大把女，我介紹比你識

細蚊仔先信食煙會陽萎

我細蚊仔食薄荷煙🙈

戒丁難過戒煙

丁做乜要戒

In藍梅5 we 柒s

呢句真

我呢屌你老味

雙豬 是咪大叔煙 我手足巴迷子食雙豬

一日一條🍇5

雨下整夜🚬

我尋晚先喺度諗我會唔會有戒得甩嘅一日

有左會唔會戒？

15妹

會
有咗嘅話我大把嘢唔做得
我老死個肚八個月了
逼住戒煙搞到有少少產前抑鬱
所以希望我唔好有bb

我呢

要問下綠日子

如果我老婆有左我都應該會戒煙既

個窗好污糟

別提那個死佬了 搞緊離婚

一條

細蚊仔煙

岩牙，5毛靠吾住。

你老婆有咗 同你唔食煙有咩抵觸

我想翻頭嫁

又好似有道理，唔係佢面前食咪得囉

嫁比我啦咁

我公司個同事好醒 搵嘢夾住支煙食 隻手無留味 唔駛比佢老婆知

嫁你唔起 你太多女

一樣

我見d美容妹都係咁食煙

我出名專一

係咪牙

佢唔得的 所以唔怕

我幫你同六日講

鍾意咩類型？

清純瘦

我食左11年
一日一包 話戒都用左好長時間
依家唔飲酒就可以唔食

大把啦

點解戒？

男朋友唔食煙

佢已經唔care我啦

點解咁講😦

因為個女仔就食左第一枝 煙齡幾個月

🚬🐋戒左 有時行過索到紅萬味都索大啖啲

冇乜必要都唔好開始食啦

我食左咁耐煙都仲覺得2手煙臭

我自己食完都覺得自己臭
但戒左之前就算臭都想索下陣味
可能臭你又瀨就係呢個原因

無啦開始左

🚬

食開邊隻

食wxxd啦

間中

藍莓5

15妹都吃煙架？

樓主，其實你都好似唔係好鐘意食煙咁
你係咪欠緊份動機去戎咋??

我鍾意食煙呀

一長時間無食就會有想嘔既感覺

諗起冇得食煙就覺得恐怖

有野煩個時狂食

飲酒無得唔食煙

食完飯都唔可以唔食

戒唔到煙=廢

扑完野又要食

仆完野食支煙真系好正🚬

呢句真🚬

成年人就是要吃煙🚬

你未成年都食=.=

我當年中一就食

mk仔

當年真係好壞，不過好彩無案底同埋大左有認真讀書
唔係依家連派傳單都無得做

我20碎先開始食

點壞法

群埋d黑底，細個成日撩事鬥飛得罪人
唔講太多了驚自爆

上大學染上呢個惡習 代表個人開始多野諗多野煩

會唔會自爆到

驚講左犯法野

你依家都好壞==

我依家網上兇狠

牙路幾多碎

佢廢中來

我今年dse

禾刀系

尋晚半包

細蚊囝

有男孩子話我性格好似一拳超人
即係點？

冇睇過

一野搞掂人

我估都係鳩鳩地嘅性格

呢樣已經唔似

可能係講緊個樣似

啱啱以為照鏡

假膠？
雙爆珠感覺唔錯

即係男人婆

屌 我又係

我都系

我諗唔係咁嘅意思
應該係話我好可愛

我地三兄弟一齊開始食既==

一包煙三個人食><

一枝煙三個人食

人大左越多野煩越多野諗
食左7年煙 以前為左條女戒 到散左又食番 到而家根本唔知可以為咩而戒

同我一樣。。。我又係同條女散左之後食返
之前為左佢戒

牙路都會為咗女人去改變

我好愛佢, 直到而家都係
佢係第一個令我沉船既女人

沉船

唔系你諗甘樣

嚇死咩 好彩

本身唔系特別鍾意佢, 但沉左

係咪幫你落仔 以後生唔到仔嗰個

吾系果個

ps 唔肯定系咪一定無得生

分咗幾耐

唔講啦, 我上網唔用自己意志

吸煙有害

我知

每個男人心目中都有個難之忘懷既女人🚬

成身味cow唔到女🚬

相反喎

收工條街靜雞雞，食枝煙有種與世隔絕既感覺🚬🐋

食支煙個5分鐘 簡直係將煩惱拋開

新包裝個隻藍梅好難食

咁有咩好食牙？

冰藍 雙爆珠

深夜又來一支
站在露台望出幽黑的街道
這刻，哥抽的不是煙，是寂寞

有機會去日本真係要試多啲煙
藍莓5已經唔算最好食

一日幾包煙 轉眼就升仙

7月去，有咩推介？